華員會：威脅警員行徑嚴重衝擊公務員政治中立

香港政府華員會今日（24日）發稿稱，政府雖停止及擱置修訂《逃犯條例》並多番道歉，社會亂局不見緩和，政府管治陷入前所未有的危機，華員會緊急呼籲全體公務員，堅持政治中立的原則，堅守工作崗位，盡力為社會提供正常優質公共服務。

華員會提到，「包括警隊在內的公務員，向來只承擔行政責任，不承擔政治責任」，任何對警員的威脅並禍及其家人的行徑，既嚴重衝擊公務員政治中立，亦有違法治、理性及文明。

華員會又表示，任何堵塞法院、政府總部、警察總部、政府部門大樓，阻礙禁止公務員包括警隊向市民提供恆常及緊急服務的行徑，同樣有違法治、理性及文明，妨礙市民正常生活，應予譴責及制止。

華員會呼籲社會各界加強溝通，理性對話，協助社會回復秩序、安寧及活力。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

自己都唔中立學咩人叫人唔好搞佢

圍警總關政治咩事黑警違反國際法，四大工會拒調查，關政治咩事？華員會收檔啦，發生咩事都唔知。

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

03年後仲有中立過？